(WeChat返生）支那祖要求暫停對WeChat禁令

美國政府要求暫停對WeChat禁令上訴

美國司法部要求聯邦上訴法院暫停處理有關微信海外版WeChat禁令的上訴。司法部的聲明說，總統拜登就職以來，商務正重新審查針對WeChat禁令等前政府採取的措施。在審查結束後，才能確定WeChat等是否威脅美國國家安全，以決定是否採取禁令。聲明還說，拜登政府依然致力維護國家安全、保障經濟發展以及保護用戶隱私。美國政府周三亦要求上訴法院暫停處理TikTok禁令的訴訟。去年8月6日，時任總統特朗普以WeChat和TikTok威脅美國國家安全為由，對兩個應用程式頒布禁令。WeChat美國用戶和TikTok分別提出訴訟。三藩市聯邦第九巡迴上訴法院和華盛頓聯邦上訴巡迴法院分別叫停禁令，特朗普政府分別提出上訴。

2021-02-12 12:31:09

兩黨共識
共產黨同民主黨

估到拜狗會奶共 係估唔到咁快

全歐洲都開始硬
美國就開始軟

美國準備淪為小國啦

今次放生中共
美國必定末落

日本印度澳洲俾拜登玩死

所有野去返4年前

到目前為止，Biden對共產黨有求必應
侵侵為美國人所做的好事 全部付之流水

成個亡國之君咁

最閉共和黨支持登
寧願彈劾侵

暫乜撚停
查完無野先恢復番唔撚得？

唉，根本美國需要一場內戰
班紅州真係好廢

租仔真係無令人失望

兩黨共識

日日都有新野

張伯倫

又贏
之前tiktok個post個班左膠呢
唔係暫停呀review咋

拜登同特朗普差唔多，share莫哲暐篇文班人死曬去邊? 個良心係咪跌左? 屌你老母啦弱智仔